[I/A] World Flipper 彈射世界 (13) Re:0合作活動送50抽，爛橙代理台版情報流出

神驚一周年! 重回最初的感動!

日服係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟
已有公司代理, 不過全部未出
Kakao Games→ 歐美/ 東南亞
黑橘→港澳台
歡迎試玩日版, 加入老Seafood行列

卡5.36%點解決
VPN!!!!!
1. Private Tunnel
2. 1.1.1.1
3. VPN Gate + OpenVPN
新手開局建議（殘體注意）: 新Pool有待評價

角色評價 ( 日文 )

【常見問題】
■洗唔洗刷首抽?
建議直接買有限定既石號

■新手開始玩做咩好
①狂推主線 ,清到Normal6章 開齊共鬥關
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/ 或儲500金Coin直接換, 快刷必須現時關卡強度提升 隊伍組成要求比從前高 刷到ムラクモ都組唔到踢隊 建議新手組工具人搵大佬踢
③去EX1-4-1關刷隻神級平民Buff角猫頭鷹ポジート返黎, 都係快刷必須
④ボスバトル既Item每月最優先換晒D素材料先
*每日打揺らぎの迷宮同ボスバトル都有三次兩倍, 唔好浪費

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死, 記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV, 要抽相同角色自食/ 用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的, Lv越高效益越大, 與其浪費時間問XX升唔升技好, 不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話, 建議盡抽/盡凸呢3本書, 都係快刷必須 建議所有石頭抽角色
①嘘の書②戦国策写本③ピレボス

故事簡介/ 翻譯

歷史（轉自巴哈）

回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼圖
角色/ 武器點心紙連隊伍模擬器

角色圖鑑

攻略/ Wiki

台版官網

今次爛橙會唔會魔改?

新手lm，不知不覺就快玩左兩個月

Btw希望re0 pool之後唔好再出限pool住想儲下石

邊有50抽

最多應該都係多個情人節
之後就要到半周年

3000石+活動換/任務 30抽 = 50抽

幾時先出台板？

沒有Rem的日子連入game都唔想入
準備轉生

仲有4抽

巴哈成班又講風連擊

官網都出左 下個月掛

可以一試中文，但呢度d巴全部日板

到時點都有班人玩台版嘅
公連咪又係咁

有中文先睇得明

唔知到時台服垃圾啲定陸服垃圾啲

可能課多pack就有

爛橙

直接課一井

數值應該唔咁魔改既 我諗送D石少一半 活動獎勵CUT 一半 課金石少10%啦

日版出已經想玩
但IOS轉STORE太麻煩 加唔想睇日文 無玩到

希望爛燈唔好整爛隻驚

lm1.5周年

你贏希望手頭上果一井可以留到1. 5週年新人權

望左台版有咩角色，真係得一年前新出果幾隻5星，進度落後一年，爛橙應該好快整死隻驚，建議你玩日版

留名R水吹 決定 繼續玩呢隻同守望算

大陸好似有隻抄嘅出咗.

真 > 假
假 > 真

小粉紅: 我蟈真強大

CHING你玩咗GAME咁耐點會對爛橙代理手遊有希望

重有4井

30pack 300000萬羊 點跟

9pack先一井

有名你叫
真係睇下爛成點

岩岩十連

咁你不始依家玩住先，仲有十日活動當試下啱唔啱
整身回鍋想等中文ser ，我睇唔明字劇情跳曬
如果係gbf 有語音我食得落最少8成
我回鍋第三日，尋日搞咗啲一蚊ac開共鬥俾自己刷咗成晚幣
好撚爽，我得水似樣，依家身上算有啲戰力
係開房ac未整到3c，如果唔係轉刷上+
[img][/img]

出完糧連5星都無 等埋22號張10連 唔中又可以養生

齊晒限仲抽

岩岩開始玩果排成日周圍睇強度表同排行榜，但越玩越覺得呢啲真係參考下就算，有啲真係唔太作準

與其叫強度榜 不如叫汎用榜

尻玩緊
睇唔明日文爭d

溝少少漢字我睇得明少少
但成行係純日真係gg
劇情呢邊無全語搞到我都唔知個世界線咩事
我聽得明睇唔明
遲下打算上網搵啲劇情包補中ser 係黑橙接真係當堂無心機
屌那星點解會俾佢

劇情冇睇過

Cy文本唔差的
雖然我都未睇過，但本身gbf 過黎知佢地功力

拿我玩左3年見過一次騎空士
係小欖帝濤灣坐邨巴出黎個時見到

尾章幾好睇

咩嚟

GBF

佢果啲泛用定本屬我覺得都有參考價值，但T1234果堆就有啲怪
禮黑同4星龍媽同一格

開跑了

咁佢應該計個人強度既 唔係下下都1+1=2
Eg光f

屌你老母扣技狗死全家

但係仲未抽到蕾姆

單抽卷 出暗叔...

アルム同魔王打光超其實輸出都唔錯

200lv未

105之前打盃突爆左

留名等台版有幾垃圾

11000石抽完就有

咁多石係手都唔抽又點會有rem

地獄一日得兩場真係完全唔夠
而且有時想試隊但又無場數試十係好煩
整個練習mode都好

打草人

好耐以前開左AC但冇玩
有RE0合作玩下先

一抽 黑皮劍

有償單抽

恭喜

仲差隻黑人先玩到

超得

超左火狼了 下次諗緊係燈奶定黑人

沒有齊限的第六天

課強左2pack未

等聽日做晒啲任先

抽唔到都要井返黎
如果唔係你只係一個唔齊限既垃圾

係聽日抽

只要今次唔齊限以後就唔駛再迫自己齊限了

已放棄 已經告誡左自己 只會買超得 其他算9數啦

回望一週年pool到依家 得復刻聖誕同新年唔齊限 其他限pool都齊 運氣還好

有啲道理

唔齊限隻game仲有咩玩嘅意義?

睇返發現自己兩個復刻pool乜柒都無中過

睇番自己牛池抽到最後一刻仲要井風女
RE0池抽到90抽得1五星 好彩唔歪
真係再無能為力仲有一井等1.5算

水地有冇平民啲既隊跟下

4星粉毛PF

打水地既雷隊喎

雷應該大把隊
雷FEVER 背水 至尊
不過我無雷隊煩惱 不過個隻4星老貓好似MVP

下次競速係火有利定水有利

你講蒞緊嗰次就火有利

EMT係雞

幫唔幫到你

跟到跟到 試下先

水地我auto8分鐘 不過都ss 到

打火地唔穩>打水地搵電芯升水隊>打唔贏水地既話就要打雷地搵電芯

打超+要9分鐘得S

贏唔到RE零上級 打唔入

你隊野幾lv 上級唔難打
唔得嘅喺度吹雞 幫你秒

乜都未升

前期最缺素材升技板最好3招技都開左先 後尾有多餘先升晒

你開場 幫你打

雷姆係咪已經開左 差另外兩隻?
另外想問下#1話唔洗抽武 咁點入手勁武
同埋有冇D好似MS既超獸神祭之類既POOL 每個月都會開等我可以補充下戰力

329 140 THX

沒有獸神祭 只有限定pool基本上係追限 歪左就補窿
武嚟講 全部勁嘅都係打協力換 或者升爆角色 拎50張絆證換

你開左波

我見有人入左 唔係你黎?

限定pool係每個月都會開定係唔定時?

大時大節會有 或者合作活動

聖誕 新年 水著 萬聖節

唔使開鐘仔

ok 咁我岩岩好錯過晒聖誕同新年

等1.5周年

我黎 咁岩見到

首發日期：2019-11-17

有排喎

thx bro

唔知情人節會唔會有我想抖下氣

希望有 得三隻五星 仲要有一隻唔係水屬 想抽下隊員

其實可以抽埋emt

單追一隻好似好危險

一係首抽刷齊兩隻先玩 橫掂限定抽左好過遲啲後悔

等睇你聽日抽

破產

另外個三隻輔助角識唔識都開3招技?

輔助角就開頭兩招 第三招係食唔到
一般前期可以用返po頭嘅推介 3星雷屬鬼頭係mvp

你追左未

都話聽日追

快啲出競速啦

this?做輔助角定係入隊

No 配音鬼頭
技工

佢？

定係個眼鏡妹 我冇

係

第一頁T1 S 右下果隻

無聊問下呢堆3、4星有無咩係必升
因為個網未update，仲有隻拉姆

3* 水補果兩隻可以升下，抽到4* 補之前都可以用下
水屬好少補
其他好似都無乜用

sorry好似搞到你誤會左，我自己3、4星常駐齊晒，無tick唔係我無，而係我已經絆左
因為想肝第3把絆武出嚟，但唔係好知仲有咩好升

btw邊兩隻3星水補，一隻應該係劍奶? 仲有一隻係咩
另外我本身酒奶水奶都已經升左，咁係咪唔使升劍奶都得，定為左參戰者個淨化都值得升下

以為tick 左先有
我想講呢隻

但你有其他水奶就唔駛理，不過呢隻有得減棺唔知會唔會有一日有用
4* 其實火龍騎，雷牛波，光舞姬都可以一絆既

你唔齊角EMT臭雞其實可以頂住冰魔女個位 追1隻都追下

追左萬2石先追到

技工插落去邊隻到好？

蜜蜂/光彈是但走一隻
不過三隻sub 都係無咩用

技工係咪唔洗放落隊長到

好少放隊長 因為隊長多數兩隻輸出，鬼頭招技無傷

雷姆有冇咩三/四星sup 岩用

唔知你有咩角
但應該放光彈都好過放狐狸

禁埋啲三星入去啦

放4星水燈神

如果佢有水狼唔係更加好咩? 定係畀老手ONLY?

水狼PF踢罐用 冇水碳9C唔到=秒唔到
水燈神必殺技倍率高

I SEE

thx 升下先

燈神比左雷姆 技工比左EMT
差個黑妹唔知用咩SUP

跑又咁多掛 都係薑餅人好玩

入水龍同奶保命好過

真

想問下, 如果我有 週年火忍 + 蕾姆
第一把絆係唔係AIM 絆斧?

有冇暗GAY光炮先

有

貫通隊好似泛用多d
打唔同屬都得
而家技傷隊好似都係打返剋屬多

唔知邊隻

審判日已到

11點 課左2pack未

仲有一粒鐘

訓醒未

未 原來先9點

又要肝

6屬攻up

多謝哂

抽左未

睇表演

即係唔要黑妹

水舞對於REM隊冇乜用 落奶保渾身仲好

廢到

2 pack

課緊

喂我仲要課富士見架

80抽 爆死

有New
夠井未

475碎

整多3pack 唔中都有得井

冇得換 又係抽到死

好撚貴

富士見平好多

多謝各位

真課多左3pack?

2pack 60抽

今日4pack都無？

好空虛點解我課幾千蚊抽隻雞

歪晒

係愛啊
好L有錢

唔愛睇過兩集冇睇

有冇咁易中 我EMT 95lv都未中到雷姆

Cls出左幾多隻rem

3隻

Btw巴打你竟然仲有常駐係new

經此一役 得返3隻5星未有
超得完剩返兩隻

落水龍+咩sup好

手機驚真係好呃錢

已經後悔

幾千蚊夠你出火出到唔想出

充電/補

OK THX
D金蘋果係咪可以用黎換左槌同章比雷姆同EMT先?

槌比雷姆 章就emt/水龍

其實點解要叫emt做雞

因為佢係

食燒肉開心啲

人地幼女黎
同埋點解唔每日單抽到最後個日先井

隻水龍好快死 係咪正常

因為佢幫你頂哂d傷害

原來係坦黎

10抽卷中光王子唔使超得 但雷姆呢

跑online都係

俾上面抽走咗

宜家唔係

跑online 5舊水都夠你補底 你睇下依邊

輕鬆啦

多謝課長令我有Game玩

衝動左

兩個獎勵表換哂嘅話， 啲材料量同6個月前比有好大分別， 新人入坑都起碼唔會farm到想棄。 cy好心認真啲營運 明明pixel art 係好吸引

我係雷姆95先一隻emt

on9

追齊限遲早有一次會咁
不過有錢就唔計

冇錢喇 原本有都變冇

追唔齊我通常都會棄 公主連結就係咁

點啊

等富士見料轉換下心情

希望下個pool 唔係限俾你抖下

個個新pool都係限 限到1.5週年

希望

解埋10連卷中重複

你有魔法卡

想問下参戦者同パーティ有咩分別
搵緊d補血角用

參戰者包隊友
後者即係自私奶剩係補自己

party都剩係補自己咁on9?

自己個party
正常呀

冇呢隻 唔通要用其他屬

有冇邊幾隻補血角係比較勁/多人用

火鼠醫生或黑肉
水王子 水奶
風奶或arisa
雷 雷奶
跨屬最強燈奶

風奶係呢隻?

參戰者係指共鬥果陣會補埋另外兩個玩家隊入面嘅角
Party就剩係補自己隊果3隻

基本上都係自己玩 咁睇黎party補血角都可以用住先

Y

thx咁協力就落呢隻
solo用呢隻算

一井係幾多pack

1pack 34抽，1抽2碎，600碎1井

有冇ching帶打大蛇超級
街場好撚恐怖

聽日幫你

最後一張券歪到暗gay係咪應該開心

未突滿都happy嘅

係new

開心既

但係80抽先得一隻new暗gay

如果有暗叔 但係差光炮 係唔係都係換絆槍？

同埋想問下 mama plan 銅色底嘅材料 打極換極都好窮 ， 打素材迷宮咩lv 會多啲

最高

金料到底點搞先多，一隻六板最多要250粒，痴撚線

係呀 夠8隻絆

夜啲幫你

金料唔刷超+真係唔知點儲咁多，但超+又食地獄次數，剩係可以等佢送

除咗啲常用，其他我點一下算 之後cp值好低

如果唔急的話 睇下月尾競速有咩隊先 可能用絆斧都未定

好~ 到時再比意見我

拎咗張十連券好想抽 但係明明齊哂兩隻

唔好啦

井主

分身AC做支援/踢隊換絆斧定絆槍好？

忍多一個禮拜就有新pool，一諗到隨時又係限你就唔會抽得落手

唔會咁快又限啦 最多係火屬pool up

唔撚驚啦 又係限嘅話我10抽搞撚掂

又1井

係隻臭雞搞到咁 我平時好歐

不過相信佢都會比大家抖一抖
起碼情人節再出新限

咁啱4月1號 500日紀念日+愚人節限定

希望今年水著唔好再4個pool

真係好撚癲我歐到爆都要井一隻大波

我係冇水騎

準備課多一pack 希望中雷姆

6個

4個新池+2個復刻混合池
諗起都

井啦

30抽已炒屌你老母

得461碎

多2pack就差唔多

隻雞可以無 REM 唔可以無

無＄了

張魔法卡一日未碌爆都仲可以繼續追

聖誕抽到0石 呢家已經儲返9000石 我愛baba

唔係 係本身仲未返工

9000入面有幾多係有償

留返啲錢溝囡好過 唔好似我地社蓄咁dry

已經就嚟成年冇返個part time 至於溝囡就算啦

作為社畜覺得都係留錢比cybaba好啲

要女 抽咪有囉

抽極都冇喎

抽極都冇 最後就可以井

但我想要你

唔好啦 我有老公架喇

我做小三都ok

我對正太冇興趣至少中三

我都想咁後生

屎忽痕又拎2800石抽左武器

Cls

見10抽卷出8金覺得一定虹
點知得個銀變金
把持唔住就抽晒武器

上年情人節都冇

新手入坑呢兩日玩到停唔到手
但唔係好明要砌隊先叫好 暫時淨係鳩玩清關拎石

武唔用券廢事抽

歡迎加入日版老seafood
要貼box問組隊麻煩睇頭po有點心紙

想問下如果雷姆隊長技再用埋佢個鎚就武器咁樣計係唔係姐係效果double？

唔知佢條數x2定點計法
不過想知技能有冇發動可以睇組隊位

1、直接攻擊傷害
自身攻擊力*(1+x%)*(1+y%)
其中x%是自身受到的攻擊力加成總和
y%是自身受到的直接攻擊傷害加成
有些角色會有直接攻擊計算k次，總和傷害+z%
此時每個連擊的傷害為
自身攻擊力*(1+x%)*(1+y%)*(1+z%)÷k
2、技能傷害
自身攻擊力*(1+x%)*(1+y%)*z
其中x%是自身受到的攻擊力加成總和
y%是自身受到的技能傷害加成總和
z是角色技能的倍率(在簡中版圖鑑裡有寫)
3、強化彈射(power-flip)
隊長攻擊力*(1+x%)*(1+y%)*z%
其中x%是隊長所受攻擊力加成總和
y%是隊伍受到的強化彈射傷害加成總和
z%是各種類的強化彈射傷害倍率
劍士 Lv1 : 275%*1~2 hit Lv2 : 350%*1~3 hit Lv3 : 550%*1~4 hit
hit指的是刷到的次數
格鬥 Lv1 : 550% Lv2 : 1050% Lv3 : 2150%
射擊 Lv1 : 540% Lv2 : 800%(中間) 100%(左右)
Lv3 : 1000%(中心) 300%(左右) 100%(最邊邊兩條)
輔助 Lv3 : 400%(全畫面)
輔助只有Lv3有傷害
特殊 Lv1 : 500% Lv2 : 700% Lv3 : 1300%
4、屬性耐性DOWN
耐性down會使敵人受到(1+x%)倍該屬性的傷害
x%是對應降低的耐性的總和
不過要特別注意的是，超級Boss不會受到克制屬性外的耐性DOWN
5、Break/Down
技能連鎖skill chain、擊破所有Boss弱點或於Fever造成一定傷害時
可以讓Boss進入Break/Down狀態
Break/Down會使敵人受到1.5倍的傷害
6、獨立乘區
獨立乘區通常指的是
對xx效果中的敵人造成傷害 + z%的敘述
此類敘述會使敵人受到(1+z%)倍的傷害
另外克制敵人屬性會造成1.5倍的傷害

簡單D講唔好死堆一種屬性
即係玩技傷 : 堆攻擊力,技能傷害,獨立乘區
玩PF:堆攻擊力. 彈射強化, 獨立乘區

不過其實唔洗理咁多 抄隊就得

台服未來景象

依邊好冷清

除咗新活動新角 個個已經爆機冇乜好傾

點都有人會玩既 希望香港都有得down啦 咁都引到多啲人討論既

頭PO個點心紙仲會唔會UPDATE 見有D角個LIST入面冇

RE:0都有wo

呢個網喎 唔見有

我電腦手機睇都有

又養生等新活動新角新武，幾好

差唔多啦 放ac都冇人要

第一個任點解?

角色界限突破1次

啱啱好淨1500石
超唔超 / 超邊隻好

有得超一定超

首選風蛾

我會揀王子

蛾overrated

true

光隊已過氣

雷姆可以典組

新手剛剛井了雷姆

又扮新手

我萌新

萌新金字塔.jpg

走咗去修練 好快就返嚟

咁我都萌新

我新手

齊限萌新

點跟

我食物鏈低層

你齊冠

準備唔齊了

只要有雲水就係老屎忽嘅證明

好似回體回快咗

你點feel的

呢排我近乎keep 住玩都覺啲體算回得幾快
相對0.5週年果陣

你接近光速左

可以渣GTR

更新了
可以加好友上限到150

可以設定直接關撚狗動畫

正

我重係得80個唔夠

彈珠最刺激就係睇穿針 熄咗仲有咩好玩

睇到爆血管

50抽得隻光公主

就嚟受唔住刺激

無撚狗穿針動畫隻game仲有咩好玩

一直都all skip

想問下尼個點解

大蛇換或者打到跌

有一秒以為你講緊富士見

冇玩pad

營終

幾時有馬拉松鐘仔update

1週年返到嚟打到而家 買哂5屬MANA包 用哂先得45張絆証

我見啲人話玩一兩個已經有絆槍

1週年番黎 玩到3倍協力 都2絆啦

隻驚真係好養生，又成日出超得，應該真係就快執笠

唔會啦 又台服又美服又國服

我都仲差10張 先有1絆

重未200絆

養生養生

好想搞第3絆，但一諗到要揀絆弓定絆劍，就決定都係hold住先，等到有咩角/隊要用到呢兩把野再算

成個box夾埋好似先岩岩好200隻角
老屎忽們玩左咁耐係咪5絆都輕鬆

@萌新 問緊你哋

轉左驚了 養生

近排隻突擊LILY D囡幾正

Same

要用先升 冇特別追

差最後一把

而家咩VPN最好

睇餅餅開心過睇女

真撚狗

冇餅玩要回家了

1.1.1.1

仲用到?

FREE?

無啦啦又用得返

係

笑

Nplm 長草得濟

養生驚咪幾好
想肝可以去玩餅，雖然仲未main完

餅餅病毒好恐怖 要小心

我用電話內置vpn

出多幾個服一次過執好睇d

無體力 真係養生

BOSS BATTLE都幾難下

re0就快連經都換晒水滴就差mana同經

長開住撳鐘仔就唔使理有無體力

開既意欲都冇

離地mode: 下次限定幾時

一係情人一係半周年啦

可能又出合作呢

最好就半周年，咁我可以儲返4個月石

草到2個月嗰陣就會有人屌佢唔出限

想問下無日本信用卡ios係咪剩可以用itunes card課金 用香港store課唔課到?
因為本身an機用香港store都課到

唔會屌千其唔好出

千奇咪出住

一月下旬的火競速仲有幾耐
利申 手殘唔鍾意競速

一月仲未完 等下啦

31號

黎緊係火有利競速啫係打風屬
定真係火競速用水屬打？

打風屬
好似都講咗幾次

有咩？

是但啦反正咩屬我都係auto

有我都問過

第3pack終於中唔使課到井

見到你咁好彩我決定跟

中左蕾姆, 水角有排都唔駛抽了

咩事 我咁都叫好彩

新入坑,已經中左雷姆同女主
應該留石定繼續抽呢個POOL?

你唔係特別想要拉姆就留
有閒錢買埋個超得

點開第二版能力解放?

90lv＋開晒第一板

D素材好甘下

係 對比起我

新手一般冇咁早開 啲料用嚟搞絆證仲好 就算真係開 開完招技都唔升 獎勵冇咁好

冇聖誕龍媽 點打

冇星忍求個B
同埋又Boss PU

未玩過競速
係鬥快打贏一關? 然後愈快愈多獎勵咁?

係 睇排名 越高越多獎勵

獎勵大概有啲咩

對上一次ss
ランク限定称号
プ・リリエの褒章×50枚
星導石×1500個
★5星鉄鋼×1個
武器チケットガチャ×10個

千五石 稱號 畀30-40張卷換野

真係多謝哂

章又可以換多10手田

等睇今次把風武係乜

無同係咪可以SKIP

鬼知

今鋪冇ss就棄驚

G持

轉戰台服

今次我覺得老手有壓力
新手老手得番火廢龍武有差距...

我火龍弓冇突

火廢武已經冇乜用

咁...就係公平較量
鬥歐 超得仲要俾咁多 肯課既新手應該同老手差唔多勁

二板材料

睇你地老屎忽表演

見佢前兩把競速武好似都係普普通通仲要難突到仆街，唔buff邊有人用

光嗰把幾勁喎 係難突姐

如果呢個月都係打火地獄 六板應該夠突爆兩三隻...
反而金材料...

應該話作為一把超end game content武，佢勁嘅程度感覺上未對得起佢難突嘅程度

幾好玩

要打四季都ss 先夠四舊鐵突滿

每10個月夾夾埋埋都至少有一舊鐵嘅

用1111嘅巴打真係100%入到？我有時得，有時唔得，會唔會1111有幾個ser，要運氣

禮包又唔俾鐵 仲珍貴過突破石

nord 都係咁
re 多幾次就ok

用開新加坡

我ipad同s20得 但部iphone唔得

執未

就快31號又轉POOL

真正樂趣係玩競速然後辛辛苦苦打到隻狗咁拎唔到ss

諗住auto算 唔齊角

想知係咪冇左三重pf上次暗有利畀人屈機

今次有望可以打到 (希望唔洗聖誕龍媽)
之前個D都係缺關鍵角

無咗啦 而家pf唔會同時觸發

第一次打競速 有冇咩要注意

好似最後兩日先認真打

手動練下反應先

you唔係老屎忽咩，都第一次打

呢度有幾多個係3% SS彈闘星

日日都試打一次拎石

@平平

好似話光炮係兢速常客?
無係咪唔駛玩

超得完都未必夠腳咁咪晒錢

光炮暗gay就算唔係打競速都常用

地獄差水未過
除左雷其實都ookk咁
超得個吸引力就係兢速
光炮其實係咪兢速必須
個超得卷係咪31號就要選完角?

換可以去到2月7

ok 咁買了

睇啲攻略加谷問老手
想抄攻略組隊完全抄唔到，啲角色乜都爭隻
話新手組buff隊結果無四星光做主又無得玩
谷撚氣抽咗四下出咗，呢邊好似組隊都lock死曬咁
我石ac玩玩埋埋幾日後轉初始，組隊真係睇到頭都痛埋
叫今次活動水開有黑炭抽齊體感唔算太差
但任何屬少一隻個體系就無得玩好似咩火貫穿麵包光f咁
玩慣gbf可以有啲下位做代替都好少少

呢邊玩咗差唔多兩個禮拜突然失落感好重
仲要課金先有得井角，黎緊又情限睇佢出啲imba角
開ser 棄坑到一周年後返黎玩覺得呢隻game新手miss好多緊要野

4星光你指光彈? 係踢隊用多
WF好多低星都有用啊
新手就算難打超級, 你開鐘仔上+好多人已經秒到大部份boss
黎緊Boss PU打齊一堆幣

agree 所有共鬥都可以搵人carry快刷
同埋所有關卡都可以用低星隊過 有5星只係打快d咁解
除非你追競速排名 咁就要齊角齊武
但競速每日打一次有200石 對新玩黎講獎勵都好好架啦

我拎咗之前個石ac同自己雙打
共鬥仲未搬完爭少少，搬素材經同錢唔理住
（搬唔郁其他超武，得火暫時齊，超風應該可以刷下）
大蛇唔知要唔要打住上先，因為我想留本體啲藥水
但咁樣兩個帳戰力都幾低，夾硬上+我諗好難有人拖到我
睇之後會唔會有咩刷箱活動還或者單人周回要燒水

砌到工具人9c可以一個人踢得哂所有上+
工具人配置勁d 可以一個人踢5屬超

重點係搵唔搵到人帶你打 因為踢到果d一早打滿哂 養生中

自己三開咪得 最基本既從雲光彈唔係好高要求姐

手頭上加埋平板極限可以三開，但咁就只可以純刷無其他野做
我無電腦

Wf角色嘅話我覺得已經算多下位替代
低星又一大堆勁嘅可以用，單純共鬥同過地獄嘅話基本上點都有方法解決
會覺得難組可能係因為網上啲攻略人人都齊角，唔係突登搵低配攻略抄自然會隊隊都唔齊腳

有時啲活動限定武先係最煩，雖然絆武＋超武都夠用好耐

上＋依家6c基本都訓住踢
超嘅話應該都係搵兩個人帶輕鬆啲

可以tag我 井完emt養生緊元氣大傷

如果咁岩上post見到嘅話我都ok

扑左模擬器 三開都係講緊3部電話/tablet

係兔耳啊peko

常註

希望唔係必要角

正
不過常駐應該唔會抽

差D以為又出限

右邊2隻應該係雷，左邊應該一隻風一隻暗?

覺得有隻係火

估右二係火奶

水彈火鼠pool乜都抽唔到，營運就即刻出隻rem比我彌補無水彈嘅問題，依家再出多隻火奶比我補埋火鼠岩岩好

獸耳

wf入面獸耳入面最正都係兔兔新年ver

唔會落場呢

係我張床上面點落場

你張床上面嗰個係闇gay蒞

屌那星搬共鬥啲體水燒勁快
開房帳用咗細+中total300支

之後用石開又唔知捱到幾耐
要唔要襯活動仲有一日追多個石帳做房主，但好攰
呢到多開既巴打有無會特登買架平手機做分母
我睇模擬器bam埋咗，咁除咗手頭設備真係無辦法多開咁

我自己有部舊嘅Sony機用嚟做體力ac，水就之前刷3倍共鬥神早食晒，依家有咩要肝都係直接啪石
反正齊晒基本工具角色都唔使再點抽，一送石就又多幾十支中水咁

就目前本體未開始飲水，已經感受到體力消耗情況
睇怕之後都係啪石刷關多

本體啲水可以留返深層/素材關加倍減半果陣再用，strong hold住先得岩架啦，體力ac就唔使點慳，因為其實肝都係肝果一輪，好快就無野肝
正常活動由第一日開始玩嘅話撳鐘仔應該都輕鬆畢業，唔使雙開三開咁複雜

活動我爭少少未搬完，兩個ac可以踢上+
之前去搬共鬥先，見兩邊差唔多時間

wf啲角色故事都幾好睇
呢排無野肝就日日係度補返之前拎石skip晒嘅故事，咁多角應該真係睇到2046
甚至有啲想為左睇故事絆角

聽日開BossPU
做咩咁傻豬宜家爆水刷

hi

你得初期會啪 之後得活動你會想衝
但活動都會送體水

有冇信心拎埋下個ss

BB 我哋今次一齊拎SS好冇

我就拎硬嘅

齊角唔係都要版2全開 + 要齊唔知咩武先得咩?

我都係 MISS 咗勁多 而家1週年尾返嚟到而家 都仲未有1把絆, 乜柒都課L哂

窮人自有窮人打法
只係拎SS本身就好難
除咗角色武器要夠齊, 始終都係要技術
改咗冇多重PF, 睇今次有咩妖魔鬼怪

淨係絆武的話活動跟足D 有分身就夠...
重點係踢唔踢到大部分共鬥上+...踢到就快

我先13張，好似有幾隻喂完技未滿LV，total應該係15
21號半夜入初始正式返黎玩今期活動刷齊了
共鬥雙開都搬得七七八八，一路上+刷係枯燥少少
兩隊都係蕾姆一拳隊，聽日諗住睇下有無人得閒推一日大蛇加，盡換素材算
啲超武真係戰力未夠班夾硬唔到
因為我打算盡用體力帳開唔消耗本體，變相戰力太低淨call一個打手未必拖得郁我

唔係限

我正月先玩已經2絆武啦喎 Ching放置play?

如果係周年前後既新手同老手既差距得番好少...
虛城拳 都比雷姆取代左
淨低就太母724萬聖節爪同水龍書... 其他...

少有既火劍5星
打木試練會唔會用到

尾血上限30combo
針對PF

咩料 冇得抽

早知唔課超得
打左場就知自己唔會S以上

9打一場SS 希望完個日仲有s

聽日1號了, 記得今晚換晒Boss商店

高手們未瞓醒

火龍射擊pf配埋聖誕火龍女有冇諗頭

換咗咩平時都有機會用到

天同槍
浮遊/ 技能後
加直攻

應該好快跌

等睇盤

都係平時用開嗰隊

好似個個都忍上忍

無火廢弓跟唔到

冇星忍

星忍聖誕龍媽雙限成最後贏家

無星忍無火狗睇下打唔打到A

見有人用火狼

discord 見到1分頭果d 大部份火狗隊長
今次應該1 分內先有ss

兩隻都無打和～

都估到冇聖誕龍媽好難ss 但果時冇錢追

本身想換光炮
但差隻佐倉可以試上SS
火廢武換深層武得唔得
定遲多幾日睇定d再算

ss唔係咁簡單
睇多幾日組隊係唔係一定要佐倉先啦

火有利

ok
第一次打以為50秒應該都穩SS

一隻火五星都冇

火廢弓以外全部都有，慢左分幾鐘

睇嚟今次做分母

姐係唔駛玩

冇火課金弓
瞓了

火廢龍弓wo

就咁睇火狼隊星忍隊都要聖誕龍媽
用普通龍媽傷害差好遠 應該入唔到s了

技傷要粒珠

隻隻角都有，差把火廢弓搞到個軸完全對唔到，SS變A

見有人用4星果粒50%攻?

等多幾日先抄隊算

廢弓有得儲凸條bar 係有分別

試左用其他武換火廢弓成隊已經係完全唔同野嚟
等啲老屎忽研究下位替代算

唔夠力秒P2

無聖龍媽 又玩完

新手打完得E

跌得快到呢
應該唔洗聽日就跌到得S

有隊長緊要d 聖誔龍媽都唔係勁普通龍媽太多
技傷-> 星忍
pf-> 狗
兩隻都無兩分鐘都打唔入

頭先已經有38s，無1分鐘應該入唔到SS

1 分內應該走唔甩 睇下會唔會仲有痴線佬尾幾日再推多十幾廿秒

星忍試左普通龍媽 好似差d咁 試多兩次

玩左成日競速，由2分幾試到去1分半，都幾好玩
如果唔係乜都唔夠就好，不過一周年先入坑都無辨法之後睇情況盡力保住個S算

每日打一場拎200石算

加油

有無龍媽 用普通龍媽我好似唔夠傷秒p2

有聖龍媽，普龍媽差太遠啦
我聖龍都秒唔到P2，要補幾個PF1去收埋佢頭，P3都係類似

真係可以收工 等再update

有冇隊介紹 有聖龍媽 星忍

除左角，有咩武都好重要
有無火廢弓、課金弓珠呢兩樣野已經差唔少

聽日升埋魔劍應該快幾秒

感覺今次TA特別Lag同食電
打幾場部電話就開始熱

放棄 繼續玩餅 auto打成3分鐘

有人帶水野愛入左33s

餅好chur
同埋到依家仲未抽到個靚既黑朱起手 番工都唔知點玩

最後兩日先打 呢幾日搵大蛇火狼隊auto拎石算

想請教下點解把武器 牛鬼之尾 總共得四把可以換嘅?
差一把突滿

任務

原來係咁
唔該哂!!!!

希望0.8%頂到

條線升得勁快，已經去到58s

我而家43s

臨尾幾日睇下點 暫時最快見到都係33 姐

冇聖誕龍媽 試咗好多場都過唔到一分鐘 希望仲有s

希望有隊唔駛星忍火狗1 分內抄
淨係想要個A ja

想要個A都要1分內？

點解隻4星老師咁難中

隻風5星好似好撚勁

無龍媽點組

下 我覺得好普通

無花魁 。。。。 第一把絆武都未換 。。。。 二版一格都未開

想拎多小小獎勵花魁有冇替代

個個都有龍媽抽到我仆街都係得隻暗

無井無人權

有喵隊

我仲未認真打 ranking

最快嗰埋都係星忍

齊隊但係絆虎有咩選擇

拳pf 難到on9

人地1分內我控+多30 秒差唔多架喇

肝出嚟算啦

ipad ac 真係好撚歐

終於玩到52秒但條ss線仲有成個禮拜可以升，睇個勢50s內係基本，隨時要再快啲

常註唔使急

見nga啲人超雷打落break度第一下已經20000k

屌 唔記得買超得

用咗vpn都係5.56點算

點組

一次唔得就斷咗佢重連vpn

中咗

手多抽左兩大抽 齊左pool 平時都唔會咁

餅餅我仲刷緊首抽 好辛苦

買ac啦

棄咗淘寶

港澳台版幾時有
1年前玩過日版
但del左無得回鍋

46s已經1.6%

試咗成晚幾個vpn都卡

好似話新加坡都得 有無試過？

如果係免費最好係用 open vpn + open vpn 搜索器 export portfolio 畀open vpn.

我用an 嘅nord 未有問題住

前排有巴打話1.1.1.1 又work 返 都可以試下

仲有咩位可以改善
依家3%
成日卡P2

星忍同聖龍周年之後 好多新玩既都抽齊
條curve一定好高
好似我冇石抽唔中就隨緣了

無聖誕龍媽係咪死症黎?

餅餅已經棄左 chur + 好似幾迫課

係 冇就一定上唔到ss

咁無火龍弓應該都弱唔少

唔係 禮機泳奇都可以39秒

無野鳥 原來個隊都係聖誕龍媽

慘 咁不如唔玩算 ， 佢隻game 都幾lag

可能後面好D既.. 不過我玩到6章已經頂唔順每隔幾分鐘mon一次隻game

無課金弓呀

換絆斧好唔好

你p2係爭幾滴血打死定點 如果係幾滴可以試下突爆隻火龍媽

其實感覺係有趣嘅， 但係佢開game 出技都係會卡住卡住 ， 卡到我部手機一switch app 就 kill 埋app , 可能刷左我都放係chromebook到玩算

冇課金弓同廢龍弓係咪唔洗諗星忍魔劍隊?
諗緊升 星忍魔劍 定 雙花火麵包 既2版去打

屌你老母火老師點解咁難出
嬲嬲地拆新池燒咗三萬石出雷狐火狼風拳狐都唔出老師
cls，無諗過買五星帳回坑結果卡四星
早幾日先拆過抽光四星劍
得返兩萬石了想追絆武開始卡巨量星，瑪那都燒到得返廿萬

棄驚保平安

之前新年加倍個陣無刷到mana同星就休閒玩喇

on9第二日條SS線已經入左49s

見人用火龍PF 32秒，cls

有冇隊抄

Twitter日本人貼時間圖，話唔會share隊野比人

想問下re0合作係咪完左
岩岩先見到合作 唸住回鍋玩下

完左

今次劇情一下就完左仲以為會有後篇

降臨討伐好似一般都係咁短? 應該要週年/摩天樓果種劇情先有咁長

有冇人狗線預測

淨係記得上次喪屍crossover 都係前後篇，以為今次都係
仲諗住一黎就超級會唔會係第一個出地獄級既活動

話咁快已經去到48s，仲有成6日分分鐘40s都似

唔奇 有星忍聖誔龍媽都應該打到3 字頭

仲要有兩把弓先得 ，無火廢同課金弓珠應該45都入唔到
唔係齊晒成套星忍魔劍嘅連雷f果堆都唔夠玩

無課金弓珠差咁遠? 咁都唔係咁易
努力攻略緊雷f 希望刷到入1 分內 但硬係同睇片人地果隊d 輸出差d

體力好似有bug
如果入場關game 等回滿體開返放棄中斷遊戲好似可以回突體
雖然隻驚其實都無限體

唔係bug

我超得仲未揀，諗住打競速換火狼，點知火狼好似無乜用

我暫時諗
火狼，黑警，精靈女王
點揀好？

每日單抽中大獎，證明隻驚是愛我的

雷f最快我見有37s

不過無泳奇無狐狸跟唔到
泳奇真係好勁，復刻想井

可以等多幾日睇下競速咩情況先，琴日pf已經入返40s內

Cls又刷新左

沒泳奇，沒龍媽，我都係死開先

聖龍媽先係今期競速絕對人權

可唔可以share咩武咩珠
唔該哂

雷隊仲快

用4*龍女有冇機會A

好似暫時最快
不過都係要聖龍媽

好似就係wiki寫41秒果隊野？

係咪應該轉試雷f

有泳奇 無龍媽都係行番出去先

我剛剛都搵到了 thx bro

無聖龍32s
唔公開打法同時間，自己試啦

可以一戰

有星忍聖誕龍媽都2分幾

抄完隊但係跟唔到第一turn即開禮機 wtf

鬼頭6技我冇雷料

全1板角有無機會入A

火有利競速梗係要刷定雷料，乜你無刷？

有無PF隊些牙？

火車仲快

唔用公廁

咩料火有利雷f仲快 但係隊隊都差啲限定角

窮人唔好打競速
兩隻雷f限都冇

我唔窮 但係我冇

買個爆機account 就有

用魔法卡井番地佢番黎
期期都扔咁多錢真係搞唔掂

頂住先

冇火龍弓可以用咩

我火龍弓差一突都特登啪左粒鋼

Rich

p3 次次都一下秒唔到 唔知無左buff 定中左debuff 定點

無down到或者甩左buff掛

無3字頭都想ss

尾兩日再打啦

我無乜點留意pf, 不過快到入ss果堆好似都係突滿課金pf書

我只係窮撚，點跟
窮撚真係唔好打競速

正式宣布成為彈豆星

說好的火有利
利申冇星忍

60秒保唔保到a

第一把絆 換咩好
睇文話槍最實用，但我冇火貫隊，冇暗gay
反而蕾姆 光炮 雷 風隊都係技能damage為主
咁係咪胖虎好d？

技傷角多就換胖虎先啦
暗叔無絆槍都無咩用

食花生mode nga 已經有28秒隊
可能SS 要35秒內了

有A拎足1500石就滿足

請問個RANK係唔係要手動?

要高分點都要手動
就算齊武齊角都冇用

58秒 希望最後保得住個A

有禮機有泳奇有聖龍有限忍
沒有絆斧沒有六板不想手動

仲未砌隊打

無絆斧你就算手動應該都無用

50秒希望保a

1秒過p4 乜野嚟

禮機都係1秒p4姐

如果禮機隊p4 三隻技開晒就可以1 秒
p3 最卡

好癲
因為雷f差太多野都無點留意過打法

禮機最快依家好似25s

絆斧改變遊戲生態

45 已經ss 底
可能3 字先ss 到

Ss線預備入20s

都係睇佢點出
下次整個直攻弱點應該大家都要轉直攻

佢唔上個技傷耐性限左技傷輸出先，應該加乜弱點都係繼續用技傷秒住打
真係想像唔到個弱點要set幾多倍傷先可以引到人用直擊

好似岩岩re0 隻boss 咁打中抗性少3,40% 傷 果度都唔少野

刷左幾個鐘都入唔到1分鐘手殘到完全唔夠人鬥

P1都未完已經秒左P2

胖虎咁勁 搞到唔知換槍定斧先

both

諗緊換唔換絆弓好，見到nga已經有人用新5星帶絆弓秒超雷雖然唔係好必須

終於知雷f p3 錯咩
雖然唔知3尾仲穩唔穩陣

連續兩日單抽new 5星，feel到自己就快死

下個限就

ss 30秒 S40秒 A60秒 點跟

A已經要73s
冇聖龍星忍又冇雷f
係唔係可以收收皮先

真。雲水試煉

到底有冇唔洗廢龍弓 唔洗禮機泳奇嘅隊可以入到s架...
點解對回鍋玩家咁唔友善都已經唔奢求ss喇
金我又課左 3井在手再加已經井左3隻共6井
一周年返黎每一個pool都齊set
今次要用果把課金弓又有

刷我又刷刷埋喇 回鍋返黎要刷嘅都已經刷齊 胖槍胖斧都有齊喇

苦練左幾日 日日練到3點終於打到個58秒諗住一分鐘內應該頂到幾日啦 屌你點知轉個頭訓醒同我講又A
玩到好撚灰

過多幾日58秒可能A都冇 接受現實睇開D 唔好再課垃圾驚

有雷fever但冇絆武 有廢龍弓但冇限忍

回鍋miss 左咁多野有A 仲想點

限就無架喇
仲有幾日可能刷得切絆武掛

明明係火有利試練
但最快果隊係雷屬
好在今次專登唔打住等最尾兩日

威埋今次
下次改非剋屬FEVER獲得量減少即刻收皮 大把方法整佢

佢拉curve
你回鍋唔齊武唔齊角仲想ss
咁其他玩家點算

利申 兩次都係b

星忍無廢龍弓應該有40秒左右既
問題係太早開始刷喇... 之前已經有巴打分享過競速睇定D先 最後幾日先開始打會好D
好似今次咁 一開波就成班人扔哂石俾佐倉星忍 後尾禮機隊已經斬哂入黎
我估要保S 應該45秒走唔甩 因為仲有成班人未發力/代打分身

好彩冇課到上次個必得

開多啲新ac 拉cruve囉
冇計

呢句嘢聽咗幾十萬次 有邊次work

但好似要夠打晒4 part 先計數

唔用廢龍弓用七支刀都可以40內
不過幾日後40秒仲有冇S就難講

本身試煉既定位已經係比d老屎忽哂命，作為老屎忽+中/重課証明，點會對回鍋玩家友善

如果禮機個陣番黎都仲可以S到.. 但再後D就應該A同S之間博殺喇..

最麻煩真係地獄級唔可以不停打 齊雷fever 但唔夠料升6技

有咩s級片睇

有冇人幫手研究下，P1係咪要打哂d波波先可以對本體有傷害？定係要用PF1/2打一下先可以用禮機秒？
我P1冇聖誕龍媽，一下秒唔哂d波波

P2又點解禮機一野落左邊個波嗰陣有時10000K，有時20000K？

攻略link

我打

求解

要手動真係考起我,手殘的我,上面巴既野有晒

每次試煉我都有ss隊
但係我冇技術ss

等左成日又真係比我等到一個唔使泳奇狐狸又可以入到45s內嘅雷F
仲要一隻6板都唔使特別升

禮機先回坑嘅話仲要至少有埋聖誕龍媽先有可能入S，唔係應該都係盡力先保A
無泳奇無聖龍嘅禮機要入S都唔係咁易

係咪磨耐左無左buff 先射

10000k應該係無打死到最頂個技傷debuff波，禮機應該係要一串2秒完技傷波再到火魔劍秒boss
P2真係10場先有1場成功，然後P3 九成都炒

43秒只求A

試左個幾鐘岩岩終於第一次順利按流程打完一次
無泳奇無狐狸慘到仆街

孤兒仔

同一隊

岩岩見到PF 40秒 但又係無聖誕龍媽

PF 40秒 一定要凸爆課金pf書
冇就唔好諗

好彩個youtube無拿拿noti提我有條片係無泳奇無狐狸仲要40幾s
P2果個位唔太好預，浪費左幾秒
P3果個位入F+魔劍同時打晒兩個波真係難到仆街

果隊火狼sub機娘+靠3號位光砲入Fever加快回轉都幾正，而且火龍同光砲兩個半空開砲可以定身打晒成個pf3出去，係幾正
雖然無裝同珠睇，不過應該都係要課金書

P3夠負碌打到勁多pf1嘅話應該可以40内
不過真係夢想rotation

都係古王槍拳+課金書
珠就古王拳x2+同pf有關嘅嘢

我其實唔洗入SS/s 拎個b 都可以
唔用課金書有無機會

射擊PF難打到on9

差好遠 佢係fever秒到你可能唔夠dam
不過鐘意咪試下 可能發現到新天地

我現家係E 每日打一場拎200石ja
諗住可以上幾多就上幾多

咁點滿6版 用4星個拳應該都入到1分頭啩

你叫一個依家仲打緊E嘅人點滿6板，會唔會太高要求
我覺得競速每日200石最緊要，未齊角/武、未夠練度rank就隨緣啦

再唔係咪貼下box睇下有咩角可以組咩隊

我諗我最易跟既應該都係 星忍隊不過無武器
睇黎都係每日200石

pf隊要求就係咁高
依家睇真d可能係3粒課金書嘅珠

有浮游果隻叫易儲fever 好多架喇
儲到fever 第二個E 字過少少開禮機技就岩岩滿
反而開技插岩位果下就真係要練

就係講緊係兩隻疊埋個時儲夠fever 咁就唔使插岩位直接射
不過冇咩可能

認真睇一次隊pf應該係全6版
課金弓 課金書 崩弓
古王拳 古王拳 4星拳/光炮
都幾難搵下位

你講依個波波？
但我依下就係得10000K

果下main 輸出應該係魔劍 就算一早入fever 都係要插無得鳩射
齋禮機邊夠力

點會齋禮機 正常嚟講p3無狐無泳奇隊要隻王疊完再走個下先射得出
呢下射晒兩隻要pixel perfect
所以我就話p3開頭夠碌係王疊埋之前儲夠fever就可以係疊埋直接晒

射嘅方向無錯，但你係咪秒唔到上面個波? 我見你魔劍已經出技
因為魔劍招技本身有延遲，所以理論上係禮機招技秒左個波先，之後魔劍招技打落boss度就可以食到個debuff
你似係禮機招技唔夠力秒個波?但又應該無咩可能

利申無泳奇，打法唔同答你唔到

應該要有泳奇/狐狸先得，佢地開技有額外拉fever所以重疊果陣基本已經夠禮機開技入F
無呢兩隻嘅話就要靠人手射擊PF去儲Fever，基本無咩可能儲得咁快

對比起我地要用魔劍招技同時打中兩個分開左嘅波，重疊果陣打真係算唔使點理個位可以鳩射

魔劍招技細到on 9

我機女未升哂4技，所以我珠係用左戰國策珠
關唔關依樣事

如果唔係有片話比我知係可行，我應該唔會信果個距離可以同時打晒兩個波

難打無彈鬥星了

射擊pf好難控

點上ss射擊pf真係好難控 仲要有浮遊

p3 靠浮游撞多幾hit 上pf lv2 先射會易中d

又跌返去5.1%

用警察隊又入返43s

灰撚左

齊角輕鬆30內喎

Po嚟抄下

技工換雷狐都得 leader換戰國珠

齊角但手殘

換咗隻手/搵代打

有冇試大快活個新焗飯 幾正

冇 呢幾日都賴屎

快啲試 好撚好食

唔使升6板技咩冇雷石

機娘要點 泳奇聽講可有可冇
技工6技外升爆 想入20秒頭要升6技好似係

聽日先

機娘要點哂6版？

有點就得 技條都唔會追唔上
4技要點到30%+

維持RANK D

有矛片睇

應該同依條一樣

我覺得麻麻咋喎

冇廢龍弓冇禮機 46秒求個A唔過份掛

有冇唔係bilibili

我覺得Ok喎

睇過 跟過 第一段冇得即刻開技

入錯珠？定未升6技

我跟依條跟到升左3隻6技，升到唔夠大石

A應該得嘅，我估A線都係48-50左右掛

得條片 乜柒都冇 跟個網又開唔到技 都唔知做乜春

我試到既應該係機娘一定4技滿，如果唔係要落雷書/戰國策珠
另外技工泳奇好似都要4/5技滿
武器就絆斧/八尺鏡/雷棍
珠係籠手/雷書/雷棍

流程就原片（bili bili）有寫哂流程
係去左YT就冇左
你想要我再copy比你

冇雷大石

呢隊要一隻雷書珠

我係咁係共鬥掘緊大石，機娘就黎滿4技

用埋按鍵精靈刷，但係4/5支細水都能唔夠10粒唔抵刷

火競速留左幾百火金料同6板料，結果食最多係雷嘅

早半個月仲日日打火地獄
好彩雷角本身有升

打咗成個月火 一隻都用唔着

火劍

有隊上限40s 但自己手殘打得58秒
由佢了 日刷夜刷畀隻驚玩緊 唔係玩緊驚

不過唔駛2 絆

上限40秒..? 缺禮機/狐?

我想問點解P1一定要開左機娘同泳奇之後打一下PF1/2落boss到先可以秒到P1，同埋點解禮機一定係由下而上射光炮先秒到？

試左好多鋪，總之禮機由上向下射係一定秒唔到

火劍打上面...?

p1 要清晒細粒野先開始入傷
禮機要火劍一齊中先痛，火劍係打上，所以你睇到痛果下一定係向上射

牛牛咪又係限 不過果個位似乎可以再試下換其他全體攻既角

係操作簡單更加多 最難搞既P3都簡單化....
應該SS30秒內不可避鳥

我想問無火廢弓
超得仲換唔換佐倉好
好似連入A都難

火隊得番最top個隊可以留係S....

咁我用普通龍媽，佢由上向下慢慢掃，係咪要等佢掃到完左先可以開禮機招技？

望下上面條片 扔左隻龍媽佢喇
touchwood 你冇牛牛... 係 要掃到先有debuff

雷隊連角都跟唔到

係 要掃死晒先

無禮機就唔好期望太多 就算你博到40秒都只係A range

咁係咪換光炮算
佐倉常唔常用
唔換好似連C都入唔到

最top星忍好似都入到30秒內，照計應該都SS掛，除非SS線入到好似25s咁癲

不過雷F已經有人打到20s，真係有可能都唔奇

星忍難好撚多 要roll傷害仲要課金弓珠嚟做入場票
你一日打足36小時先好諗

狐狸應該唔駛6技？

完全唔得，禮機都充唔切電

狐同牛都係85 未開二板添

今晚先開始試下打... 禮機好癲

武器同珠係咩？P1禮機一開波都開唔到技，裝雷書/戰國策珠？

3% 已經去到37s

mine#8435

火有利競速=全隊得一隻sub位係火角

拎個B收工

武器同珠係咩？

Nice

屌 手賤清左data而家單得勁慢 半粒鐘先6% 用緊openvpn 係咪VPN問題

我都33 唔知頂唔頂到

去NGA搵搵 應該好快有人估到出黎

痴線60s
先有A
點玩

火有利原來呃鳩人

係井有利

呃鳩我 畀錢先話冇送熱飲

限定有利 全部都要限

咁係咪好食

一般啦

不過都係焗豬正好多

正路頂唔到

唔撚夠力

機娘五技未篤

你試完教我打 灰撚左

我想問鬼頭6技係競速只會發動一次？

用雷fever唔止

入親fer都會跳下

咁搞笑個描述係戰鬥開始時+技能

另外想問下魔劍係1hit過傷害定多段傷？我P3串燒兩個波波咩左小小位，唔知係我唔夠傷定係我miss左一下

有冇前幾次S A線 今次40秒都未必S到

[彈射世界搶先體驗！]
想在《彈射世界》正式上市前搶先體驗遊戲內容嗎？
趕快來關注搶先體驗吧！

🎉🎉為期五天的搶先體驗即將開跑！
參加2/26(五)12:00 ~ 3/2(二)12:00舉辦的搶先體驗，
登記即可免費抽💥總獎勵245萬星導石+★5必中轉蛋券145張！💥

🎊為慶祝搶先體驗活動開跑，將贈送全體玩家1,000星導石！🎊
✨只要累積30,000人關注本活動，正式開服後將會贈送全體玩家1,500星導石與「闇影詩章」角色：亞里莎✨
👉分享搶先體驗心得，登記即可抽iPhone 12 ！👈
💚於正式開服前下載beanfun!，還會額外贈送裝備10連抽！💚
快來關注搶先體驗，取得第一手消息！

※正式開服後將不會保留搶先體驗期間的遊戲資料。
※詳細活動辦法及注意事項，請參閱搶先體驗活動網站。

#WorldFlipper #彈射世界 #搶先體驗

到月尾屎忽歲數又有得提升

完全係垃圾營運既作風

魔劍好似1hit,偏差咗少少直接判定唔中，p2未試過？

咁我P3應該純粹唔夠傷

下，技工6技唔係開局隊長叉10％啫咩入f跳係因為雷棍下話

喊出嚟

好似唔夠重口味

結果你搵到盤未

想知如果無30000人關注係咪唔會有亞里莎同1500石

果時好似有理冇理 總之入驚一定有

有日版封測洗唔洗啊
不過爛燈手遊OB一定魔改好多

有冇例子

以前online game到近排天堂龍之谷 有邊隻冇魔改過 送變賣 賣變抽 日常獎勵劈半 魔改角色

爛燈我真係只玩過跑跑卡丁車印象中好似好多嘢都同原廠唔同

算啦爛橙 台港澳咁小人點養得起 預佢短炒速食 睇下劇情就ok 課金不了

正路應該一年內會執 國際版好似仲開心啲

日版半周年先叫有啲起色 爛橙隨時乜都唔送 狂岀福袋呃錢

睇定啲先 可能會轉死性

佢一開波好有氣息嫁, 不過set野set得唔好激走大量客仔姐

估唔到有人對爛橙仲有期望
對佢地黎講回頭是岸狗

因為真係冇乜點理過爛橙 我咁多年都係玩跑 淨係知黑谷有幾垃圾

Up完風pool 再Nerf風連擊 靚操作

激走70% 之後冇活動又限定連發激走埋25%

我係新年棄果堆

睇番都覺得慘本身一定會紅

佢自己傻仔營運怪得邊個 抽幾萬石 個個課幾pack 石得果三千 料唔賠 後面活動派幾多都冇用啦

d 野自己都無試好先出怪得邊個
而家仲有人keep 到算係咁 最少人果陣都唔知有無5 個人推一個post

好彩半週年送240抽 又出合作角先叫做吸番啲人

無野

眼殘

料好似有派返 但全部人all in 哂風隊 冇哂石

我都係火鼠pool出之後棄

43s希望保得住個A

琴晚37秒8 3.0%, 今晚3.7%

估唔到無聖誕龍媽都入到SS
今鋪真係真點雲水試練

火競速=禮機隊+火輸出
水競速=禮機隊+水輸出
風競速=禮機隊+風輸出
雷競速=禮機隊
光競速=禮機隊+光輸出
暗競速=禮機隊+暗輸出

佢今次都係因為兩次FEVER都有出藥俾你fever先屈姐
下次佢就counter fever嫁喇

FEVER點都有藥
一係就限死一場最多fever一次 咁就直接收fever隊皮

或者fever條加長 點都玩得死

咁搞打死埋其他屬FEVER

我都係用返禮機普通龍媽嗰陣，禮機爭小小輸出，P3打到應一應都係爭小小血，逼我食水再開多下禮機技，變左P4又係開哂技又係爭小小，前後搞搞下多左成分鐘

極限了

BB我未打 你隊野咩樣

有泳奇28秒唔係只係門檻黎咩

成日手殘呀ching

上到26了

勁

有冇邊隻一定要升6板技

仲有三日點頂

雷奇 機械女

兩隻都要6板全滿？

Yup

黑機應該唔駛全滿

我唔打了棄game 屌你老母

無泳奇的話機黑應該只係4技滿5,6開像

有啊 我齊限 咁又點 冇料畀人水撚左去打火料 on99

個個都係咁喇

最後淨係拎左黎開火劍4技

嘩屌已經5.9%
照咁睇應該a都無了

競爭好大

大快活早餐有薯餅 好撚正